其實依加係咪應該要比起以前更加進取 食住個勢上

7婆撤回後提出嘅行動完全係無春用嘅

1.正式撤回修例
2.委任兩名新成員入監警會
3.政府高官走入社區聽民意
4.邀各界人士作獨立研究

就算提出撤回 但我地香港人要同7婆講一切已經太遲同埋我地唔會就咁擺休 仲要請你地記住 依加只係提出撤回咋 可以又講大話反口㗎

黑警 黑社會 黨鐵 斬人兇手 被捕手足 等等等等嘅問題 全部都必須要解決 要討回公道

五大訴求 講撚到明決一不可 個7婆淨係打算回應一樣 我地點可以收貨？如果我地收貨嘅話 我地仲對唔對得住付出咗性命 眼睛 手手腳腳嘅各位義士？

7婆之前都話講過話唔撤回 最後都係驚咗香港人而讓步
就算佢依一刻話唔成立獨立調查委員會 我地要食住個勢 堅持落去 目的要令佢答應晒全部訴求

最應該即刻嚟多個百萬人遊行俾政府知道我地係完住唔收貨

五大訴求 決一不可

第六訴求